其實我每日12點前就訓 係咪唔適合買美股

又用開銀行無盤前盤後
好多日都係開市買貨
之後訓工就發覺無左over 10%

你先岩買
擺幾年價值投資

買1etf算啦，同埋用銀行買好貴

你短炒？
中長線買完就熄app啦 駛乜睇咁密

你買 gme 呀？

我都唔識計 買10股富途收左我2蚊美金

要改下心態

咁有冇建議 tsm?

係
dklm qdel可以無啦啦一到兩點直線插落去

我每晚11點睇一次
12點前訓
如果要買野，就早上8點先買
用app 買，睡眠良好

本身唔想SH ... set左價升5%走 結果起身基本都無10%

銀行好似8點買唔到了

你係咪做銀行架？
我做銀行用銀行app 買方便啲
因為用證商申請ac 驚佢要我俾consent letter
但每次一出同一入加埋要16美金
好On9

過幾日開9:30
早一個鐘開市
到時應該c服啲

Yes ar , 9:30就可以睇定少少先部署

用牛牛咪得

arkk系列啦最穩陣，再唔係voo，qqq呢啲

睇多汁個channel 日日都係開市trade 2個鐘

我開市前都瞓左，set價瞓

洗撚睇咩 買完咪算 你會唔會買完件衫 企係間鋪到望住件衫望到收鋪?

越多操越易出事

每日開市前
Set好價入貨出貨止賺止蝕
之後咪大覺瞓
理得佢